# Рекоменлаційна система для волонтерського координатора

Представлене програмне забезпечення є результатом реалізації магістрського дипломного проєкту на тему "Дослідження і розробка рекомендаційної системи для волонтерського координатора"
